覺得好攰、好無力、想死嘅你

做咗廿幾年人，從來冇試過覺得六月係咁漫長
我知道好多手足係剛剛過去果個月都捱得好辛苦，失眠、休息唔夠、情緒低落
又有手足比警察開無雙扑濕、中槍、甚至離開咗我地
但係我想講
真係真係真係唔好做傻事
我地已經係弱勢嘅一群，講武力唔夠警察黎
佢地又可以拉鳩我地
所以更加

一個都不能少！！！！
一個都不能少！！！！
一個都不能少！！！！
一個都不能少！！！！

我知想以死血諫嘅你已經好攰好辛苦好無力好絕望
但係求下你地再堅持多下，同大家一齊行落去
多一個人多一分力
以死黎血諫個政府係冇用，因為佢地唔珍惜我地
唯有實實在在咁企係到，我地先可以做更多野比壓力佢地逼佢地讓步、妥協

咁樣先可以救到已經比人拉咗嘅手足！！
咁樣先可以救到已經比人拉咗嘅手足！！
咁樣先可以救到已經比人拉咗嘅手足！！

一死咗就冇得返轉頭
企係到先仲可以選擇
求下你地唔好賴低仲堅持緊嘅巴打
再同大家堅持下，求下你地

大家唔好自殺呀

一齊贏！

求下你地再堅持下
唔好賴低大家
宜家政府咁樣，係因為大家齊心一齊出黎
未到結局唔好咁快下定論呀

推

借個位

各位巴絲真係唔好諗咁多呀，我同大家一樣都好失落，如果你地真係好頂唔順既，不如入來呢個tg gp，我地一齊面對啦。

推
香港人一齊互相守望